北韓清晨向東海發射兩枚懷疑短程彈道導彈 南韓軍方：非常不合時宜敦促馬上停止！

金正恩，圖片來源：朝中社

韓聯社報道，北韓今晨在東部海域發射不明飛行物，本月內第四次。

南韓軍方今晨6點10分發現有2枚疑似近程彈道導彈的飛行器，從朝鮮元山市一帶朝著東北方向的半島東部海域發射。

兩枚飛行器射程約 230 公里、高度約為 30千米。是北韓自本月 21 日發射有「朝版陸軍戰術導彈」（ATACMS）之稱的新型近程彈道導彈以來，時隔 8 日再次發射飛行器，也是今年以來第四次發射。北韓在本月 2 日和 9 日分別發射超大型多管火箭炮，估計是冬季演習的一個部分。

南韓軍方表示，正監視相關動向並保持高度戒備態勢，又指在新冠病毒（COVID-19）疫症大流行困擾全球之際，北韓的軍事行動非常不合時宜，敦促北韓立即停止。

金仔on99

幾時射都不合時宜架啦

睇怕係收支那錢還擊

肥仔金: 有2條友中左支那肺炎呀

肯定北韓疫情嚴重想R防護裝備

射導彈為咗扭計R野？

金仔又想收陀地

發窮惡

有人用鐵腿上水飄走甩咗啫

依家唔岩咁幾時先係適合時宜

而家全世界都費是理佢 當不明飛行物算

入左油call呀？

今次又要啲咩？

依家北韓發射任何導彈，日本都唔係9秒9衝出黎。

金仔：有疫症咩？咩事

次次都打嘴炮
金仔射咗今多次你都無出手

御妹又要出動：
像狗一樣汪汪吠叫